屌中立撚

有冇ig post 係屌自稱中立嘅撚樣
求巴打分享
想share去自己story 鬧9啲撚樣